有無人覺得slipknot啲歌好正

雖然啲mv唔知有咩含意
但啲節奏好正

正皮

People = shit

people = shit

有無ching知首歌有咩含意

有聽過幾首，不過唔係首首岩口味

但佢地都係紅唔起

外國好紅喎

係咩
只係香港唔紅 ？

psychosocial

I push my finger to my....

以前正啲

難道我可以擺脫宿命 重遇你一次

？

555666
sic
點解死都唔黎香港呀? 點解呀

Snuff
Through Glass

And the rain will kill us all,
Throw ourselves against the wall
But no one else can see,
The preservation of the martyr in me

香港人好少會玩到咁癲 佢地黎都無癮

Through glass stone sour 嫁喎

呢首正